讀完大學番既工，都係好hea

岩岩fg,做緊助理工程師，每日工作就係番去上連登

大學生要搵份鳩hea文職真係唔難，個個月hea住穩袋20K

專科先得吧

工程師都HEA 可唔可以介紹？

ibank d人日日係入面訓教玩手機

專科鳩hea都3,40k啦 三大乞食科要hea 20K唔難

Same here
日日返工hea 等死咁

唉大都冇讀過，緊係冇人生目標啦
辭職入嚟讀返四年先啦

Hea左幾年 做野得2個鍾
26k

讀咩科

工程

正常香港人一出世有地皮有屋甚至有舖位
都唔知點解啲人咁廢要讀垃圾返工

邊間?

咪就係。。。

好心啲廢柴唔好生

做工程都有得hea，咪水9人啦

係唔撚係呀engine都hea 求介紹呀

原來香港咁好境